【峇里拍婚照】 鄭嘉穎陳凱琳甜蜜滿瀉

鄭嘉穎跟陳凱琳明天八月十二日下午舉行婚禮，今天一班兄弟馬國明、黃嘉樂、唐文龍、曹永簾、唐詩詠、黃智賢及黎耀祥夫婦等人已經飛到峇里參加！

大家出發前都話：「我地今次只係飲飲食食，婚禮詳情乜都唔知，一對新人安排好晒，或者幫吓手擔擔抬抬。」而一對準新人今天在陽光下及室內拍了pre-wedding 照片，準新娘陳凱琳甜到漏望住嘉穎，準人夫亦一臉幸福！照片中，陳凱琳的晚裝非常性感，大露背外，側面還V到落腰，真係索爆！而嘉穎開心到鍚吓太太啦！

一班《鐵馬尋橋》兄弟也替這位大哥找到美麗太太而開心，今晚，一班兄弟當然要為嘉穎最後一個單身日子慶祝吓！高高興興吔一餐！

快d結完啦 好撚煩日日都報